屌奶星，文傑真係好撚型

文傑同牙fred應該差吾多型，有無人想睇佢系套劇到屌柒臭燒

好撚型 成兩米

正系坐系到個勢刀型過晒隔離啲人

霸氣，仲高過Signal

應該坐係度都高過城城

好想睇佢咸多次😭

誰是文傑？

文傑刀吾識好心自己google啦，系要衝出黎話比人聽連常識刀吾知😧

二米文傑

林文龍一定係攝左雲加同基奧特份合約入去

封面係永續雲加

好少戲份cctvb唔識貨

要去球星台講波，所以做住配角先

收到風下套系主角

Tvb肯重用文傑未

屌

80集長劇，講一個法國人係倫敦嘅傳奇故事

佢放棄左做迷雲黨未

好似未

迷雲辣殺

文傑

我見佢係魯營廣播廳到反雲wo

硬係形住佢有句對白係： 你真係唔識波

游生

同埋有條友係隔離幫佢打飛機

型撚到

屌好正

要溝宣萱 不了

阿迷文傑

浸亞視味

收皮啦你

講緊林偉姐

袁馬車

反燒都零舍高汁

成浸阿狗既柒味

文傑愈紅，阿仙奴就愈柒

今日喺葵芳見到

N賓講野小心啲好喎

唔知有生之年見唔見到主隊喺猶長球場捧杯…

你都有嗰浸味

酋長盃

喊左😭

我係葵廣都見過jacqueline姐姐兩次
仲係好索下

樓豬終於高汁番次

食狗屎啦5p撚
刀你老母 吾你老母 系你老母

文迪蘇傑？

反雲大將軍終於出 最衰出左街無睇

真心型

=.=
我老母真系好痛=,=

文迪蘇傑

屌你老母！串我老死！夠薑出黎隻揪！

=.=

拍到佢咁霸氣，現實只係爭前四

“文“傑

真係型 去拍電影啦

型到我差啲唔認得

好撚霸氣

仆你個街 亞視嚟嘅喂

終於唔駛再睇查生

見過真人 真係又高又型

收皮啦25b，無人係你老死牙

佢而家仲有冇撐豬腦

迷雲㗎wo(前兩個星期)

其實佢出左場未 集集d 文字簡介都有佢個角色 但又好似未見過佢出現 有集仲要得架車
係唔係好似佢係家有囍事做表哥個角色咁？

尋晚咪出咗場囉，咪點會有呢個post呀

迷雲又贏

我前晚咁岩wiki 套野 個角色列表第一個就係文傑

我心諗唔撚係掛 咁正，仲諗會唔會有d 演藝界前輩同名同姓

為左查證我入tvb 套劇既webpage 睇第二集個文字內容 有佢名
.即刻開mytvsuper 睇返個集 屌！！ 原來得架車！！

尋晚無睇 所以咁問

四十幾歲人嚟講真心無得輸

cctvb好似真係冇人高過佢

希望佢可以叫游生搞返個阿仙奴球迷睇波活動

迷文又要迷雲

我都想吉啦

文傑冇理佢

副body正到

演技一流

189cm

之前係裕民坊間大家食撞過文傑
好撚高大

輕描淡寫就壓住 女強人宣萱
好尾機

大家食

佢新劇戲份多唔多

有游水戲份

好撚大隻

屌奶星，文傑型撚到，想吹奏少日都唔得

屌奶星，袁文傑真係好屈機

睇到嘅時候突左下

熱血大球場

肥撚到

健碩同肥都唔識分

未就係

10年前既圖

好想屌

樓豬找數未

日文都識埋

港版住烏

好撚高大

基佬奶

【不懂撒嬌的女人】游生袁文傑霸氣鬧阿仙奴 撈足14年：感恩亞視

《不懂撒嬌的女人》焦點不單止女藝員，就連亞視oppa袁文傑都令網友眼前一亮，45歲的他在劇中飾演游生，非常霸氣，有兩場分別和高海寧、唐詩詠游水戲，身型保持得非常好，近引來網民搜尋他的陳年「玉照」，08年他同吳婷欣去了日本東北部拍攝旅遊節目《愛在異鄉的季節》，其間全祼上陣，為亞視出力不惜一切。袁文傑除了是演員外，亦是英超球會阿仙奴的死忠，更經常在YouTube 球星台，《傑出阿仙奴》講波，分析阿仙奴每場的嬴輸關鍵。

藝員講波講到咁認真，非常少有，袁文傑每一條片都長達20分鐘，一定要做足功課先能夠講到，更意想不到是他這個YouTube節目竟然吸引到《不懂撒嬌的女人》監製收看，亦因為見他理性分析得來又有霸氣，最後找他飾演游生，他說:「估唔到，原來監製睇過我喺啲網上平台講波，覺得我講波嘅時候都有啲霸氣喎，就對我有啲了解囉，我唔係鬧㗎，我係撐㗎，打得好就讚，唔好先鬧。」

在亞視不多人認識，今次在無綫一出現就有人談論，有網友覺得他在亞視浪費時間，但袁文傑覺得要感謝亞視給他的機會，他說:「我覺得任何嘢睇時機，我當年讀訓練班，但當時我出到嚟成pat嘢咁，你話我嗰陣喺無綫，又代表咩呢?唔代表係好，分分鐘玩幾年就消失都未定，我覺得喺亞視，唔係外界所講咁大嘅浪費，因為佢俾咗好多實戰機會我，呢樣我要感恩。」

提起亞視，網友一定負評，但袁文傑只想到要多謝及感激恩人，他說:「有兩位恩師對我好好，一位是蕭苼前輩，我入去佢就俾機會我，另一位是凌雪娥小姐，喺佢俾我做大騷嘅司儀，明白嘅，亞視永遠處於一個低一個嘅位，但作為藝人去到攞一個實戰經驗絕對不是壞事，我唔覺得喺亞視係一個好大嘅損失，無以前又點會有而家嘅嘢呢?做人要睇機遇，我只而家嘅心態係配合TVB，慢慢嚟等機會。」

意大利

mall姐=雲加

Gordon=屌帥

真 佢型過陳展x
可惜佢分手之後拍mk仔喊片上YouTube 影響星途